點解大陸人可以咁有錢？

每次去旅行都覺大陸人真係好有錢
明明班人點睇都係低學歷嘅鄉村人口
點解連普通人都可以咁富貴？炒股？

政府喺鄉村收地發展
所以賠咗一大筆錢俾佢哋

13億人你見過幾多個

因為奶共
你見香港奶共個班都幾有錢

當一個國家既低端人口既錢都多過外國城市人口， 咁你話佢地既貨幣真值係唔係泡沫

人口基數大, 1% 就已經 1,300 萬個有錢